[android]啱啱手機好似俾入hack左咁

啱啱用用下手機佢無啦啦自己㩒左入whatsapp click入啲chat入面, 我㩒返出去佢又自己係咁拉上拉落入左去啲chat度打字

想熄機㩒左幾次都唔得
好撚驚係咪俾人hack左部電話

重開過部機即刻封左個cam, del晒啲大陸app, 較返啲apps權限

好撚驚形住好似俾人監視咁

裝大陸app 抵撚死

講下裝過咩大陸app

用黎影相個啲 一兩個咋

要洗機了 冇得救 del app都清唔走木馬

屌你老母
人面辨識害埋手足

我出去冇影過相
同埋冇用tg

木馬app一裝 就自動攞晒所有權限 (ios例外)
contacts, chat history, album...
只要你有連網絡，所有野都自動upload晒俾佢

洗機都未必洗得甩
可以 Hack 得咁徹底…

要拆電、拆sim卡

有冇人可以話我聽係咪啫係俾人hack左

可能撞鬼姐
唔好下下諗到咁負面

部機拆唔到電點算